涉違賭博條例被英足總起訴，史獨或面臨停賽毁球員生涯

利物浦前鋒史杜列治因違反賭博條例而於周一被英格蘭足總起訴行為不檢，有可能會面臨令其球員生涯結束的長期停賽處分。

英足總證實史獨涉嫌於今年1月違反了E8(1)(a)(ii)及E8(1)(b)兩項條款，而他需於當地時間11月20日（星期二）下午6時前作出回應。

過去數年受到傷患困擾的史杜列治，之前四季都未曾在英超上陣超過20場，上季只曾為紅軍在聯賽上陣九場，並於1月轉會窗外借予西布朗以協助該隊護級，惟他在西布朗上陣六場未能取得任何入球，球隊最終亦降班至英冠。今季，史獨各項賽事暫時為利物浦上陣12場及射入四球。

史杜列治涉嫌違反的條例，其中一條是關於球員不能直接或間接參與球賽和其他任何足球項目的賭博，另一條是有關向其他人提供比賽相關資訊以作賭博用途。史杜列治是於1月29日外借至西布朗，而10日之前，博彩公司就這宗交易開出的賠率為26倍，當時似乎難以成事。據《每日郵報》報道，並無跡象顯示史獨為自己的外借交易下注，惟似乎是有其他人獲得這名球員提供的情報。

去年4月，英超球員祖爾巴頓便因為在之前的11年賭波逾千次，當中包括他自己有份參與的比賽，被罰停賽18個月，經上訴獲減刑五個月。

死25狗理應判終生 得罪我地車路士係冇好結果

假得好明顯

究竟利物浦陣中仲有冇好人

其實叫自己屋企人買既話真係check到咩
不過踢波買返自己真係好屈機

當年謝君子一冼以謝天下真係幫臭猁狗積返唔少陰德，
估唔到幾年之間又故態復萌

關利物浦咩事？
肯定係車路士個陣學壞左!!

君子足球 又踩腳又打人

波佢又冇得踢
波又唔比佢賭
佢都係鍾意足球姐

一個都無

唔比人買史獨咁開黎做乜

其實依D真係實發達,叫20個fd搭fd買

好人好姐典會踢利物浦

26倍呀 ching

買自己紅牌

我地利物浦又俾人迫害

好過打鳩司機

其實真係好容易瀨嘢 即係佢唔小心漏口風同frd或者屋企人講自己可能會外借就已經仆得街
諗起之前半場食批俾球會炒嗰個業餘龍門